(扮工動物園) 年廿九洗蘿友之星期四

返埋今日

早晨各位

明天半日

點解今日好似又凍左咁

點解

我都覺得凍, 因為唔舒服, 又發低燒~~~
但係好on9咁返咗工

無得收早

尋晚又忽冷忽熱

我就係忽冷忽熱嗰個

仲未返到公司

聽日放唔洗請VL既假

重點

我都唔想返

今日team lunch

由星期一開始扮到今日，明明無人做野都要反去坐

有邊個唔係咁

竟然有咁多time off....

頭痛痛好眼瞓

I know that feel...
費事放假前請sl, 仲有嘢要清

我今日都公司團年飯

有糧出仲想點?

想辭工

淨係想

番埋今日

死人大陸妹今日開始放到6號

唔係time off
總之係我有你無既野

今日好似有人請食tea

走吧

你公司團幾廿次年既喂

比d 勇氣

返去又繼續忙

親, 我都要返屋企架

我都有喎

咪係囉

咪係, 仲要唔止我一個法國

門口都未出
今日返12點

返老家

唔落街食個早餐?

岩岩打完波沖完涼打陣機一陣早少少出去買個電話case

我老豆學人做backpacker
去北京玩幾日再去哈爾濱
玩到夠先返

安西老師............

表面backpacker
實際去哈爾濱搵哈爾濱妹

我無記錯係教練黎

其實係啦啦隊

經濟壓力大

轉工人工高d

收返d 勇氣sorry

轉工好呀魚唔過塘唔肥

無地方收留

聽講今日出左bonus
份錢都幾大下 夠我買相機買耳機再買埋apple watch仲有錢剩

咁都叫大 ？
13+b
定
12+b

照住小弟

岩岩問埋同事
話今日果份真係b仔黎
我仲以為出糧個數咁古怪
聽講只係出左6成 仲有4成遲多幾個月出

我老婆果舊可以買架2手7人車............

13+b
我覺得大係因為我以為會按入職時間比例出
我未夠1年

fg文員仔

係咪講出黎會比人笑 但係我真係好開心喎

唔會笑你
由其是我同蟲蟲呢D 乜9 bonus 同double pay都無既人

唔會
自己覺得夠同開心就好
知足常樂

Bonus 連10k都冇 屌你老母

between 買咩相機

即係廿萬

開心到想叫出黎

鬼叫你窮呀...頂硬上啦~~~

依家多左錢要再考慮
又雙糧又bonus
成世女第一次咁樣有人送錢比我洗

之前係ic 請, 今日係 s 請

無啲咁嘅樹

財散人安樂

屌

果然係FG

最最最最最鍾意駛錢

即係都係廿幾次囉

你

1一部到位, 5D Mark iv

邊個廿幾萬 bonus , 屌~~~~~

啱啱食完早餐~

第一次係會好開心
第二次開始就會覺得呢d係自己應得既野

雖然都睇得出上司同sm都幾滿意我表現
但係覺得自己真係好冗

第三次會覺得好似少左d

今次真係可以買松露

如果連平時 tea 同散水餅同旅行手信都計就有...
否則邊有咁多飯食

上司：呀女你又上緊li登呀

之前咪話我發現我同兩個新人人工唔同
我低過佢地
出花紅信個日比肥妹睇到我人工
佢話可能係因為我係前阿姐見
佢壓鳩我價
跟住佢琴日話幫我同左阿姐講
話最快七月先加返比我

遞信la
最落去都冇意思

我都係
即刻去瘋狂購物

十萬 bonus

7月 半年up

大家唔好恥笑我
登我開心下啦

佢真係成日問我上完連登未

心諗, 早知早啲比你睇喇~

絲打有冇男朋友 ？

我 fg 好似係無 bonus~

做私人公司仲要唔知有無bonus

7月加唔緊要, 會唔會pay back 先
話7月咪又係拖9你我覺得

fg 9k雙糧都追唔到通漲

正常唔係新年前出?

糧都未出 好似今日出糧就會知有無bonus
我諗都係無

駛錢喺自己身上

聽日先出糧呀屌

本來過完年返黎升職加人工

不過我最後都係走左

親, 買個靚d 既bra新年旺一旺佢

好閒姐唔好當咩都老鳳

比左信就唔好諗啦

咪係, 我都無bonus出成7年

我可以幫你

而家公司比你留係呢間公司都係比機會你
你仲想咁貪心真不該

仲未買紅色bra過年

見d bra 鋪間間都放晒出門口
心諗係咪真係個個都會買一個過年
我老婆唔會

我係咁啱要買
不過都唔會買紅色囉 仲要有花有lace

資深人力資源顧問?

佢地果D 紅真係好誇張
鮮紅色有花有lace, 就算我係男既都唔想自己另一半著

做左幾年野，老闆既結論

應該都係得d呀嬸著

我即刻 屌佢老母

轉工就你大晒

呀staff 勁重手，一支飲筒對埋去
咩都飲唔到既

下一份工就更惡劣

好想飲

買左個廢case 坐陣上去返工

Between, ip 都唔洗check
一定係香港starbucks

之前有單新聞，50 歲女食26 歲仔，每個星期啪啪啪
50歲，咩都乾涸哂

拿, 講還講...........

有做鴨王資質

嘩，做鴨有幾錢人工、我做我做

會窮 不了

頭先我老母打黎話係屋企天花見到有包成人屎片
問係咪我
心諗可能係我老豆買去去旅行用

痴係天花 ?? 係濕定乾架 ??

天花

假天花

我直頭對你羨慕嫉妒恨添啦

私人公司都有pay back呢支歌㗎咩?

5年揮手

lace 其實好靚 (但都唔會買紅色)

病咗唔飲得

可能有D 真係好好呢

安已不, 胃已反

世伯有需要

未聽過未見過

大陸妹一放假
我個邊就靜到蚊飛過都聽到

大陸妹身材是咪好勁

D 看更開始好很有禮貌
早午晚都有笑容同早晨午安你好

就來10年

轉~

同HEAD打左成個鐘機

呀頭聽日放假

早晨

返工打機打左兩個鐘,準備去食飯

而家準備返工

真老闆

都好過少個人仲踢晒腳吖

我嗰度就逢新年都多咗好多生面口看更

咪一樣
圍撚住D lift 唔比你落去咁制

又係假嘢

咁我呢度又無, 都係晌正常工作岡位, 只係啲人唔同咗

都無咩野搞

落商場大堂平時只有1-2個, 座頭1個, 出商場果個出口1個, 行去大堂既lift 正常唔會有
但新年會座頭1個, 出左我果座1個, 沿途有4-5個, 落商場大堂至少有5-6個
然後出商場果個出口都有3個

聽日照樣all day

今日同個新新地嘅男同事當更
食飯個陣佢講自己啲野
佢好撚有大志

想做特首

嗰個新同事姐係以前話好靚仔個個
今日同佢 佢上司 我 當更
發現佢都幾撚擦鞋

無相你話似G Dragon 都得架啦

終於LUNCH完返到黎

佢話本身計劃去澳洲讀廚
睇下可唔可以移民
跟住轉軚留係香港
話想搵政府工
想入房署
所以做物管先

有計劃

其實睇真唔靚仔
黎麗x城佢睇個座座頭會有佢張車頭相

gg cup suki

幾碎

北京+哈爾濱 當地有無中国移动

入正苦工那有大志...........

26

偷影左兩張

我想睇你車頭多D

嚟麗x城搵我囉

兩張咩

咁隔涉, 不了

個男同事

拎入廁所J

x2

佢嚟見工個陣啲女同事濕哂
到佢入左嚟做個個都話普通樣啦

因為D 女同事已經上左
上完就會覺得一般貨色

i know that feel

駛唔駛咁嚴密

遲黎既lunch

唔好意思要你地做斜恩

可能鑲左珠，得你唔知

好悶
坐到屎忽都痛

使乜買bra 呀 學真空教授咁
召喚北川內富

北川奈依

召喚Edmond_ 老鴨 鴨文

教授

紅頂車唔到，不了